明明阿已晝夜無間踏着面前路 夢想中的歐聯為何還未到

明年發奮購入林馬 卡斯米路 玩FM 阿亦做不到

快到終點
迷雲知道

送那雲爺爺同上路

查查追和啦屌

雲加都走了，還是未完夢